在英國悶到喊

香港一定要成功啊,
我要回香港,
不要在英國.
My Home is HONG KONG
NOT UK
Flight for our freedom, Hong Kongers.

*Fight

sorry小妹借位跪求推！
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

悶嘅話幫手推推